來自壁屋還柙手足「condom仔」嘅澄清...

話說上個月中還柙壁屋嘅手足「condom仔」寫咗公開信出嚟，話放唔低出面，亦叫大家唔好忘記壁屋同埋其他監獄嘅還柙手足。「condom仔」事後收到一啲筆友嘅回信，大家係咁叫佢唔好再叫自己做「condom」，因為手足唔係condom，不過「condom仔」話呢個筆名其實係一場誤會，希望我哋幫手公開澄清下，因為佢每次回信都要澄清一次，就好似罰抄咁......

************************

//首先想多謝咁多位嘅回信！15-16寫嘅信我已經全部回晒啦，有回郵地址嘅我已經直接回咗信，但冇回郵嘅我就寄咗番張超雄立法會議員辦事處，咁就要勞煩佢哋幫我將信寄返俾相關嘅人了！

有樣嘢我想交代番，其實我個名condom仔唔係因為我覺得自己入咗嚟之後係condom，而係我之前係一個group嘅被支援編號係003，之後同啲admin熟咗，咁佢哋就話︰「003即係0.03啦，condom仔，哈哈！」其實一開始我都唔太鍾意呢個名，但後來叫叫下又幾順口，咁我tg就改埋condom仔，從此我就叫自己做condom仔。識到新嘅手足我都話︰「叫我condom仔就得 」仲有一個原因係因為喺呢場運動識我嘅人都係叫我condom仔，咁我封公開信用condom仔呢個名嘅話，佢哋就知道係我 btw其實我全名係0.03 condom仔 所以希望你哋唔好誤會！我絕對猜覺得自己係condom！千祈唔好誤會！

另外，PUCI (壁屋懲教所) 嘅手足開始都有信寄出嚟喇！你哋要睇吓呀！我哋1月24日聽到有人2200喺PUCI出面大叫光時口號同新年快樂！好多謝你哋！特別係C打把聲，好大好清呀！我哋各位PUCI手足祝你哋新年快樂、身體健康、萬事如意、光復香港！//

*************************

此為工黨立法會議員張超雄收到被還柙手足的公開信，由張超雄代為投稿。如有意回信，請寄到「中區立法會道一號立法會綜合大樓1017室張超雄立法會議員辦事處」，註明回覆給哪位手足，以及留低電話號碼或其他聯絡方法，方便議辦跟進。

*************************

壁屋「condom仔」上次的公開信︰

出處:

Push

PUSH

推

香港人欠你太多！

小避孕套

叫岡本都好吖
點會叫condom仔咁難聽

手足